今年iphone開賣好似少咁啲野？？

第一滴血呢？